中環警甴逗西裝友

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

diu

好正啊

痴撚線

響咗鐘

置地班律師會計師ibanker都搞....
班popo真係唔識架喎

又黎偽進仔冇得輸

想去中環返工嘛

都唔係第一日啦, 張建宗中大校長都唔驚啦

諗返起呢幅相

中環其實等於清國租界
真係會八國聯軍